系统还可以识别这一点，并将即将发生的停车通知司机。 奥迪的新技术可以帮你闯红灯夏洛特胡2021年7月24日 
 安全升级、停工和公司声明对温莎工厂几乎没有影响。 美国建筑工地上已经出现了几十个套索。 罪犯很少会面临后果。 泰勒·特尔福德2021年7月22日，华盛顿邮报 
 2019年，涉及1000名或以上员工的罢工比2001年以来的任何一年都多。 小时工要求更好的工资和福利，并得到他们 
 这并不是工人们唯一担心的问题，尽管2018年11月，围绕该公司的性骚扰和歧视，发生了大规模的国际罢工。 科技行业的新劳工运动正在利用一个世纪前的经验教训 
 在绝望笼罩着东道主的情况下，精神队保持了镇定，放慢了节奏，耗尽了补时6分钟的时间。 罗斯·拉维尔在她的NWSL回归OL统治中耀眼夺目，但精神获得了胜利史蒂文·戈夫，2021年5月31日，华盛顿邮报 
 据《每日电讯报》报道，包括园丁、服务员、厨师和男仆在内的140名工会成员观看了罢工。 丑闻缠身的西班牙王室会垮台吗? 汤姆·赛克斯2013年4月4日，每日野兽 
 奥古斯都·西奥多·布拉梅尔(Augustus Theodore Brammel)在吃早餐、喝着巧克力时听说了这次罢工; 他就甚欢喜。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 在一些矿山，几个小时的停工是一件很严重的事情，因为这将给矿主带来高达70l的损失。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 在讨论该讲话时，沙曼·克劳福德先生曾威胁要停止供应。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 这里停了一下; 休息一下; 我们所占据的道路的长度远远超过了行军顺序。 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》，第67卷，第414期，1850年4月 
 他们的服务没有任何犹豫，没有任何停顿; 在思想的支配下，这些被动的力量变成了主动的辅助力量。 《海上的劳动者》维克多·雨果